點解屙尿會有白色泡泡

尿係鹼性

應該係你有病，我地啲尿都冇泡泡，唔信你問其他巴打

你哋
你同其他巴打一齊屙尿

白色 咪玩啦巴打
個個啲尿都係黑色泡泡
建議你睇下醫生

精

本身我都痾開黑色泡泡 最近灰灰綠綠點算好

蛋白尿

你個名

你真係似有病wo 樓主 聽日叫你老母帶你去睇醫生啦

糖尿病好似係會出泡